[冇人講] 戰場女武神 蒼藍革命

明明出左都冇人講

偷跑左中文版？

行版永世冇偷跑

利申: 日版

Demo好垃圾

DEMO已經垃圾

會買但未必會玩
當支持sega

轉晒系統

呢隻唔系正統續篇

變左實時rpg

中文好似19號
諗住睇埋網上評價先諗入唔入

明明玩戰略先至係重點

對我自己黎講最緊要係個GAMEPLAY好玩,
轉做ARPG轉左新設定只係次要問題,
但睇完網上偷跑片......

都係專心等包乞食,
除非之後有大量讚好既GAME評出現,
或者會再次檢討買唔買

唔想聽阿婆講故事呀屌
以為個阿婆只係用黎開頭剩係係序章出現

已買 當交稅 但好伏
完全冇晒戰略計 根本動作game來既

玩完demo感覺差過之前個三套
但又好想支持買黎玩

屌
打有對話既boss戰係咪on9
要出技搞到d對話打下停下有時唔知佢講到邊
再加埋d隊友係度報告戰況鬼殺咁嘈
一大堆人一齊係度講野
慘過gta邊渣車邊聽戲情一萬倍

玩demo以為自己打緊無雙

人地官方講到明同世界觀既第二作品
無人話係戰場女二神四喎
一湘情願做乜撚野

巴打你又唔洗唔激動 我諗係人都知係第二個系列
只係對佢個新玩法有d失望同就個demo睇無左以往最好既策略玩法

佢想做到action rpg 但係d動作又好鬼生

佢故事背景吸引
但戰鬥mode同打擊感仲差D
我會繼續玩落去

PS 呢隻唔係戰場女武神4

買左未玩

咪玩
依家新出放二手出去唔會蝕好多
玩完會改變你價值觀
股吹仇老分裂社會既垃圾game
玩完以後出街一定唔會讓座比阿婆

反應好咪正統續作囉
而家demo嚇走哂D人咪話係新LINE囉
比個藉口之後出返SRPG玩法

我記得之前一直都係話唔係續作黎

其實女武神唔算賣得
我記得3先賣得果30萬 不過佢係抵死在出係psp到
佢似係唔想搞但又唔想放棄個brand先搞舊差唔多既野掛羊頭賣狗肉
試下冇埋女武神依樣野 隻game完全可以掛另一個名單獨出

第一集隻賽姐出到e家都仲有新figure keep住出
比我都掛羊頭賣狗肉
隻game唔掂都可以放佢去果隻網頁game度
得閒出下新卡新figure
又賺

都係戰3最好玩

不嬲仇老
而家出去買

戰三最平衡 冇屈機兵種

yes
3>1>>>>>>2

實體碟平到喊

188 已經插到358, 睇黎無人買

本身想買，不過今集伏到仆街.....

玩完試玩
巳經覺得不了

想知故事今次寫得好唔好
始終故事成份都重要

做乜9

屌個阿婆成撚日彈出黎劇透之餘影響投入感
唔屌佢老母臭閪都對唔住自己

憑你呢個理由 即買

玩咗一陣，以三百幾蚊嚟講又唔係真係講到咁差嘅

樣樣都岩岩好過合格線囉
屌又屌唔落 但你話好玩又真係唔覺咁

玩完Demo,
不如傾下4故事講乜/加咩新野好過

個故事都好撚正
422小隊

鍾意1

村姑無雙

新要素=用歌聲貫穿坦克（物理）

屌佢老母，改到隻game鬼五馬六，睇故仲多過玩，故仔又唔吸引，呢隻個開發組先係大罪人，玩撚死個系列

未執咩，手機版都執左好耐

大罪人笑左